貓店推薦 想買貓 5想要黑店

想養貓好耐 想要幾個月既貓
雖然我支持領養 ，但都係想買自己中二品種既貓 希望有推薦

有幾中二

中二就唔好養la= = 我中三先養

中二同中三既品種有乜分別

領養啦仲買

普通家貓最有靈性